拒絕一切流言蜚語

今日大量流言蜚語，令到香港人心惶惶，連登流量高，對社會有一定影響力。

維持呢場運動的焦點，請大家將未經證實的資料，whatsapp 等要發怖也要特別註明。以免散發不必要的恐慌

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

推

push

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷